[10.1行動篇] 緊急！！ 10.1國殤大行動 ！！ 要人！！

10.1全民出黎悼念國殤 我地需要一個正規既儀式 肅立去進行升香港𣄃禮 全港同時唱香港國歌 要同金紫荊廣場做成一個強烈對比

我見好多人都話近幾次出黎遊行 好似個目標愈黎愈唔清晰 唔知為咩而行 我依家話比你知 我地係出黎用行動同中共既國慶打對台

10.1係中共立國週年 每年指定動作會係金紫荊廣場播中共國歌舉行升旗禮 中共梗係想見到全國人 興高采烈唱哂共歌為佢慶祝啦

如果係10.1 二百萬香港人出黎遊行 同時係佢升旗禮既時係全港揮動住世界各地既旗幟 一齊停低 唱香港國歌

第一 一定激死中共 佢依家最棹忌生日發生依啲事
第二 比全世界見到香港根本無心慶祝國殤
第三 再次比目標全香港 做一次正正式式既儀式 激勵士氣

我地集中係港島又得 分區行事都得 因為最主要 係我地會做既事 建議搵一啲有代表性地方去做終點 係各個終點站 都自己set一個旗杆、香港旗 一組音響 一隊正式𣄃手 全港約定係金紫荊廣場升中共旗播共歌既同時 我地一定停止手上既行動 暫停前進 肅靜 一齊對住各區終點方向唱香港歌 高舉香港旗或者各國旗 同時各區終點一齊播放香港國歌 進行一個正式既升旗儀式 係儀式完結後 大家向終點進發 繼續之後既活動

試想像全香港人一齊唱 願榮光歸香港 係幾震撼既場面 而且我地仲未試過 不如我地試下一齊？

佢有佢既國慶活動 我地有我地既國殤活動
遊行同口號照舊同每次都一樣 但今次係比個明確既目標大家 要做一個創舉去落中共面 要同中共搞既國慶做一個強烈既對比

需要既野
1. Diy長𣄃杆 要可以升旗
2. 香港旗
3. 旗手做正式升旗儀式
4. 音響
5. 記者直播 等未到終點既人都可以睇住同步
6. 全香港有共識去做
7. 同國慶升旗同步進行
8. 文宣

睇下出面最後係想分區定集中 自己另立一個地方去set升旗 唔好同各區政府港共升𣄃有衝突既地方

時間:?
地點:皇后像廣場(需要planB做後備)
人物:文宣、物資、統籌、旗手
物資: 香港𣄃、𣄃杆、音響

依個行動得番好少時間 但需要極快傳開出去 大家幫下手 今次要所有人幫手先夠

[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

要人丫

推上去

得番好少時間咋

推

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

推丫

1545全民肅靜
1600開始升旗
1605唱國歌

我希望929同101及每次遊行大家同時唱《願榮光歸香港》，建議每次搭正同搭半時，大家自覺開始唱，要唱到全港島都聽到!

推丫 要人文宣 要一個正式既儀式

pish

如果可以配合埋升旗儀式 效果一定好好多

push

問題係6區搞定集中港島都未有定案

依家準備至少一隊升旗隊 如果集中同分區都起馬有一個地點做到 但都無人睇到依個po 我諗都籌備唔切

呢個有代表性又岩做文宣，值得推！

推到有人幫手

再推

推丫 點解無人睇到

推丫 要人幫手丫 唔夠時間啦

推加攝衫

推唔到都照推

文宣要大大幫守推

Ho

你地係咪當全地球人都係condom?

929全球反共 成績表(持續更新)
集合全球反共各國既集會tweet 幫手retweet

tui